26000 再見

樓豬 說好既 2幻六呢

燈到

冇燈你，都冇講幾時跌，我覺得向上殺多兩吓要回

燈